前幾日仲大大聲喊住講「首要係保護市民生命財產安全」，而家真係得啖笑

香港已經唔安全，請大家立即三罷